其實繼續用TG仲安唔安全？

雖然篇野係2016年，但內文話TG Secret Chat以外都唔安全

到底仲應否用TG交流？

唔用tg用咩